Dus zij vloog zachtjes boven, en ons gevonden in de akte van een dubbele gamahuche, want het was het vroege ochtendlicht , ze kon zien zonder problemen.
Ze had de goedheid om ons te laten genieten tot het einde en vervolgens sleept me uit, zei- "Oh!
Charles!
Dit is verschrikkelijk!
Waarom zou u niet tevreden zijn met mij?-ik heb geweigerd?
Kent u dit zou de ondergang van ons allen mocht het ooit moet bekend geworden?
Je bent te jong om te weten wat de vreselijke gevolgen van ontdekking."
Hier is ze uitbarsten in een stortvloed van tranen-bleek uit angst voor de trieste resultaten die zou voortkomen en niet vanuit een gevoel van jaloezie.
Ik liet mijzelf in haar armen, en aangezien ze er zelf erkend onze intimiteit, Ik had minder moeite inroepen.
Ik gestreeld en betaste haar, en vertelde haar dat er geen angst voor ontdekking-nu minder dan ooit - zoals wij allemaal geïnteresseerd in ons geheim; ze zouden mijn intimiteit met mijn zussen, en zouden mijn intimiteit met haar.
